一人一個因為佢而有嘅改變

唔相信愛情，由專一變得花心 覺得自己開心就夠

我自己唔識得分係好定壞

我反而覺得自己好想試唔同嘅嘢 細個嘅時候俾佢影響咗好多

綠帽原來仲大殺傷力過炸彈

想變成一個更好既自己
就係的起心肝改哂d唔好既性格佢
學識要樂觀 做人唔好太負面
活在當下

已經唔掛住佢 而且有少少憎佢